[10級伏]m記新麥旋風甜到pk

好耐係m記食雪糕,見到出左新麥旋風諗住試下啦

屌你老尾,勁撚甜,一粒粒果d,一d都唔似係曲奇,都唔知係咪成粒糖黎

佢第一日係比成舊曲奇落去
唔知點解宜家要打碎佢

食左幾粒頂唔順,好似食緊一粒粒方糖,最後食晒d雪糕算

普通曲奇都甜到pk啦

阿薩姆奶茶味
不了

一粒粒果D似消化餅
同埋麥旋風不嬲都係甜架啦